想買一個旅行背嚢

小弟嚟緊會去兩星期旅行
想買一個容量around 25-30L
可hand carry上機 可以喺中間好似個gip咁打開(方便拎嘢)嘅背囊
Budget大概$500
名位巴絲有冇好介紹

之前喺Decathlon見到有個$3xx 中間打開 好啱嘅款
但40L太大

黑色大垃圾膠袋

我鍾意用Jacksport

上到飛機最理想係40L內？

jansport ?

好易過7kg...

Fat point 40

Far point 40

40邊度大？

普通書包袋都 25L 啦。

睇下去邊啦.
同埋夏天晚晚洗衫. 第二日就乾.
唔買手信, 係帶DSLR+金圈紅圈.
我咩35L 都嫌大得濟.
冬天, DSLR+2鏡+腳架. 又要買D 紀念品/手信, 65L都唔夠